
                      pésima no la recomiendo pero para nada, no pierdan el tiempo como lo hice yo, no tiene sentido, efectos de fotografia y sonido que no vienen al caso, actores que dejan mucho que desear, malísima...
        
            